有冇巴打幫襯過信和頑x玩具?

聽聞間嘢寸過馬撚又唔係平？
不過見佢大貨 上嚟問下意見

自己有機隊運貨
有時唔洗食炒價

會買書 平過出面
寸唔寸睇人
我冇講唔該個D 但佢幾好語氣

見佢郁啲就公審人哋 都係算數 廢撚是買件玩具要好似唉佢咁

咪正正常常 你好聲好氣有禮貌點會無啦啦串你

未幫襯過佢但係佢咁樣係佢個page怨婦mode好撚核突
人哋講兩句就發晒癲
我都係去第二度買 費事貼錢買難受

有D人係ON9 佢有個拍賣群 D人屌佢做價
係唔信咪唔好拍 又要拍又要屌
有D人係要出聲插下

做香港人真係慘 買件玩具都咁多潛規則
打開門口做生意比人話兩句就咁樣真係痴撚線
話佢個班都麻撚煩
真係姣婆遇著脂粉客

拍賣講到明 拍到幾多咪賣幾多 唔係潛規則啦
無規則你仲驚啦

成班MK炒狗
垃圾店咪撚幫襯

講潛規則超人勁過佢

開Post條友點睇都唔係上嚟問意見，似係比頑仔屌完上嚟圍爐，點知圍極都圍唔到，陰公

我試過2次想買嘅嘢
有人追價 唔夠佢追
bid完就買家玩失蹤又要重拍
見過有人入到谷bid唔到 就發爛渣問點解價高者得
我就知香港好多on9 仔
我係頑仔屌吓都好正常

咁撚多打手

又要問意見又話人打手，點撚樣呀大佬

意見有啦，打手又有，問兩句啲護主犬又出晒嚟吠
單順地問下服務態度同價錢

事有偏見喺因為真喺咁啱早兩日入佢嗰page睇野諗住買就見佢同班人噪

打開門口做生意應該接收唔同意見 喺覺得佢成日同人噪事必有因 處理手法有啲奇怪 喺咁多

唔係問意見
係搵人認同

利申 冇買過野

訂買同拍賣都試過，正常冇咩特別

啱啱contact咗 雖然傾唔啱價錢但態度都ok

正常冇特別

比較大問題係呢間冇得分黃藍